{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083007",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "손가네생오리부페"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区開峰路19キル29に位置する「ソンガネセンオリビュッフェ」は2006年から16年間営業しています。 この飲食店はブログ広報業者を利用せずに運営されており、韓国産鴨肉と輸入冷凍サムギョプサルメニューを提供しています。 変わらぬ味と最高のサービスでお客様にお応えしておりますので、ぜひご利用ください。 この飲食店はテレビ番組「2TV生生情報（生鴨）」にも出演しただけに人気が高いです。 開峰駅1番出口を出て南部循環道路(大きな横断歩道)を渡って右に行くと徒歩5分の距離に位置しています。 営業時間は毎日11:30から午後10時までで、様々なメニューを低価格で提供しています。 ランチでは大人が13,900ウォン、ディナーでは大人が15,900ウォン、小学生は8,000ウォン、幼児(6~7歳)は5,000ウォンの価格でご利用いただけます。 また、チュオタンは7,000ウォン、サムゲタンは11,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市九老区開峰路19キル29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "韓国産鴨肉と輸入冷凍サムギョプサルメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "テレビ番組「2TV生生情報（生鴨）」にも出演したことがあり、人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "開峰駅1番出口を出て南部循環道路(大きな横断歩道)を渡って右に行くと徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ランチの料金はいくらですか？",
            "answer": "大人が13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディナーの料金はいくらですか？",
            "answer": "大人が15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生の料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児（6〜7歳）の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児(6~7歳)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュオタンの料金はいくらですか？",
            "answer": "チュオタンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの料金はいくらですか？",
            "answer": "サムゲタンは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 343
    }
}